魯夫想做海賊王 鳴門想做火影 咁一護想做D咩?

死神王??

同織姬做人

呢條大波冇腦聖母點解仲未死

個名咪講咗，守護嘛

想死

破地獄

想做醫生

死神囉on9 寫晒係個名到

因為夠大波

第一集就做到

代理死神渣